【強烈譴責】8號風球影響生計 影響民生

建議各行各業老闆唔好放工
特別係尋日電視影到話後生仔阻人番工果幾條撚樣
留係公司訓啦陷家產

譴責大交合

屌你老母天文台，唔好搞搞震阻人返工啦

對颱風既行為表示憤慨 並予以最強烈譴責 定必追究到底